818來一次終極和理非遊行大家點睇?

林鄭話要暫停暴力
我地就終極和理非一次
睇佢點回應
又黎可以令啲懶中立既人收皮
佢地成日話贊成和平反對 但好反感周圍啲暴力行為
如果今次終極和理非完都係無回應
可以大大力咁打佢地一巴
但真係做到好撤底 真係要和平到底 勇武兄弟都要AGREE唔好留
因為好易有鬼混左入黎煽動 大家都要清醒
大家點睇?

邊個話終極
有排都未同佢玩完

推
和理非 deadline 勇武升級

[總結] 林鄭：818民陣遊行要人呀！

無問題 但你真係要set deadline 如果唔係係等於無效果
之前和你飛2.0變左嘉年華 又話set deadline 結果乜春都無做到

如果唔係有手足係前線俾人打爆眼 我地運動條氣靠和你飛2.0真係收收地皮

撐

當然 和理非DEADLINE 勇武升級 共識

終極和理非我係指和理非做到最極緻既意思

推

民陣遊行係曬冷，
如果人數少過百萬，
可以話成個運動都會受重大打擊，
依家鬼節鬼門關大開既程況下，
勇武有武有心無力，
遊行人數不足既話，
將再沒有任何力量對抗暴政。

收爹啦P牌仔又黎一鋪定生死

敢你覺得無必要咪米撚去囉！

講乜撚野呀 講緊你話乜撚再沒有任何力量呀
廣東話都未識打就死撚開啦
邊句話唔去?

分化撚，
收皮啦，
講埋啲野無建設性，
又唔做文宣叫人去，
正係喺度屌人搞分化！

OKOK